連登有無雷安娜的fans?

舊夢不須記 幾時先翻香港開演唱會

彩雲曲
停不了的愛
人在旅途灑淚時

每次開舊歌post都見到你

舊夢不須記，佢仲有一首同關正傑合唱的少年心(1988)

咁你都認得 鍾意老餅嘢都係冇乜朋友

當年舊夢不須記本來係寫比關菊英

人在旅途灑淚時本來都係余安安唱

舊夢 曲詞都一流

絲打80後定90後？

兩個版本，人在江湖有六十集，每個版本佔一半

有啲傳聞話最先係畀余安安唱，不過佢要拍戲，跟住臨時搵雷安娜唱，最後好紅。余安安後尾錄返，就有兩個版本

巴 2X歲

仲以為你係50-60歲

雷歐娜我就識